Skysports 2016/17年英超回顧

年年揀D歌先係重點
次次都好正

咁又一年

以為又揀kodaline

呢d片剪得快唔夠fps好眼花

Skysport 年年都咁正
開波前啲片頭又係